吉野家牛肉飯食譜

味琳
豉油
鰹魚汁/湯
酒

全部1:1

洋蔥切條，蒜蓉+薑蓉，牛肉

先炒左洋蔥，落DD糖，炒到熟熟地，加埋D蓉，有香味就倒曬D野落去（中意就加D糖，唔中意就算），較味（唔夠鹹就自己落D鼓油）

滾熟食得，過程唔洗半個鐘英國呢面經常煮

同埋自己煮野菜煎雞一定好健康

鰹魚湯英國呢面唐人街有得賣，香港應該大撚把地方有

求埋野菜煎雞飯
樓主一生平安

其實都係果D料，係個汁唔要薑同蒜頭，雞扒洗完，印乾醃左佢，都係鹽同黑椒薑粉蒜頭粉之類（呢面係咁上下)

煎香兩邊雞扒，倒返果堆味琳，豉油，酒同糖，煮撚到佢稠，搞掂

菜......我估佢都係落鹽白烚

煮乜都係，最緊要試味

煎塊牛扒仲煩過呢兩個飯

吉之島一定有
平時老母買嚟煮嘢煲湯成日用

買粉開就得，唔洗用靚野，足料湯包果D呢面10鎊一包開粉果D 2鎊幾定3鎊一盒仔，入面8包粉，一包用幾次

推

推，以後唔撚食吉野家

D牛肉鹹到爆

想請問酒係咩酒？米酒？

米酒得，因為呢面米酒貴，我去tesco 買左枝最平既白酒3鎊幾每次用一兩湯匙

3鎊幾500ml 定1L

有自己整過+1
牛肉可以揀靚啲，真係好食過出面買，吉野家嗰啲好”孩”

thx

我懷疑吉野家連鰹魚汁都慳返
完全係劣食
垃圾！

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推